做銀行請入

我第一round in 左 team lead
第二 round in 左 HR
前幾日收到封信佢check我TU

想問下巴絲係咪代表好大機會有offer?

係
咩位

officer

咩department

屌 輕鬆啦 幾日後hr 打比你confirm offer

Finance

係

巴打 承你貴言

我teller 仔 你仲要等佢1個月background

我大概2星期前先in完HR
前幾日先收到TU report
可能仲要等多一排

in HR 純粹用黎傾價錢

好快姐 你係in teller ？

唔係呀
Finance department 既 officer

咩background?

大學畢業
做左3年野 但唔係銀行